乜而家轉左做9點嗌咩？

如題

已成習慣 好難改

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

why not both

是但啦